如果我有錢就好

想食好多野
但冇錢
利申肥婆
想死

你的生活愉快嗎

如果我有錢就可以發展我嘅藝術/音樂創作（胖虎）

想屌偽娘。。。

東亞佬係乜撚嘢

我只是一個毒撚
不會有向上爬的機會